係咪得我一個女仔打飛機係咁

睇av要搵啲大波靚女 重點係個女 從來唔會望個男
見到靚女會濕 好鐘意睇靚女
但係異性戀
係咪得我一個係咁？

我都鍾意睇靚女。。。肥絲

女？打飛機？？

捽碟囉

女人叫打潛艇

屌 又一個幻想自己係女人嘅死基佬

樓豬有jer

You're not alone

對鏡打

磨豆腐先啱

真係唔明要女人講捽碟而唔係講打飛機有幾難

女人見到靚女會濕=男人見到靚仔會扯旗

打潛艇

藍絲

Pm me

Same here

知唔知咩叫打飛機？

樓主是人妖

自慰

我會望住個女優幻想自己係佢然後比人屌
所以見到大波靚女就會濕
唔會望住個男優幻想比佢屌

我開呢個post係想知其他絲打係咪都係咁
點解男係望住條女自慰
女又係望住女打自慰
心理好唔平衡

好正常姐

我都係幻想自己係女優

more